(this["webpackJsonpfizjo-for-dogs-jmk"]=this["webpackJsonpfizjo-for-dogs-jmk"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,,,,function(e,a,c){},function(e,a,c){},,function(e,a,c){},function(e,a,c){},function(e,a,c){},function(e,a,c){},function(e,a,c){},function(e,a,c){},function(e,a,c){"use strict";c.r(a);var i=c(2),n=c.n(i),s=c(4),t=c.n(s),o=(c(11),c(5)),r=(c(12),c(1)),j=function(){return Object(r.jsxs)("nav",{className:"navigation",children:[Object(r.jsxs)("div",{className:"navigation__name",children:["Rehabilitacja ps\xf3w",Object(r.jsx)("span",{children:"- Jolanta Mielnik-Kuriata"})]}),Object(r.jsx)("div",{className:"navigation__hamburger",children:Object(r.jsx)(o.a,{})}),Object(r.jsxs)("ul",{className:"navigation__menu",children:[Object(r.jsx)("li",{children:"O mnie"}),Object(r.jsx)("li",{children:"Co oferuj\u0119"}),Object(r.jsx)("li",{children:"Kontakt"})]})]})},m=(c(14),function(){return Object(r.jsx)("header",{className:"header"})}),d=c.p+"static/media/about-me2.35bb6cc6.jpg",l=(c(15),function(){return Object(r.jsxs)("div",{className:"about-me",children:[Object(r.jsx)("h2",{className:"main-content__header",children:"O mnie"}),Object(r.jsx)("p",{className:"main-content__text",children:"Rehabilitacj\u0105 ps\xf3w zainteresowa\u0142am si\u0119 kiedy moja adoptowana rottweilerka osi\u0105gn\u0119\u0142a wiek bardzo dojrza\u0142y i\xa0zacz\u0119\u0142y niedomaga\u0107 jej kolana. Zastosowana fizjoterapia da\u0142a \u015bwietne rezultaty i\xa0Blanka mog\u0142a cieszy\u0107 si\u0119 d\u0142ugimi spacerami. Ja tymczasem zdobywa\u0142am wiedz\u0119 i\xa0zda\u0142am bardzo dobrze egzamin uprawniaj\u0105cy mnie do wykonywania zabieg\xf3w. Psy i\xa0ich dobrostan s\u0105 moj\u0105 pasj\u0105."}),Object(r.jsx)("div",{className:"about-me__image-box",children:Object(r.jsx)("img",{src:d,alt:"Me and my dogs"})})]})}),b=(c(16),function(){return Object(r.jsxs)("div",{className:"my-services",children:[Object(r.jsx)("h2",{className:"main-content__header",children:"Co oferuj\u0119?"}),Object(r.jsx)("p",{className:"main-content__text",children:"Prowadz\u0119 fizjoterapi\u0119 po\xa0zabiegach neurologicznych i\xa0ortopedycznych, w\xa0chorobach  zwyrodnieniowych staw\xf3w, chorobach zwyrodnieniowych kr\u0119gos\u0142upa,  po\xa0z\u0142amaniach, zwichni\u0119ciach, przykurczach mi\u0119\u015bni, urazach \u015bci\u0119gien."}),Object(r.jsxs)("div",{className:"my-services__container",children:[Object(r.jsx)("div",{className:"my-services__item",children:"LASEROTERAPIA"}),Object(r.jsx)("div",{className:"my-services__item",children:"ULTRAD\u0179WI\u0118KI"}),Object(r.jsx)("div",{className:"my-services__item",children:"ELEKTROTERAPIA"}),Object(r.jsx)("div",{className:"my-services__item",children:"MASA\u017b LECZNICZY"}),Object(r.jsx)("div",{className:"my-services__item",children:"\u0106WIACZENIA REHABILITACYJNE"})]})]})}),h=c(6),x=(c(17),function(){return Object(r.jsxs)("div",{className:"contact",children:[Object(r.jsx)("h2",{className:"main-content__header",children:"Kontakt do mnie"}),Object(r.jsx)("p",{className:"main-content__text",children:"Doje\u017cd\u017cam do pacjent\xf3w na terenie Wroc\u0142awia i okolic. W\xa0celu ustalenia szczeg\xf3\u0142\xf3w prosz\u0119 o kontakt telefoniczny."}),Object(r.jsxs)("a",{href:"tel:+48661110622",className:"main-content__text contact__link",children:[Object(r.jsx)(h.a,{})," 661\xa0110\xa0622"]})]})}),u=(c(18),function(){return Object(r.jsx)("div",{className:"footer",children:"\xa9 2021"})});c(19);var O=function(){return Object(r.jsxs)("div",{className:"App",children:[Object(r.jsx)(j,{}),Object(r.jsx)(m,{}),Object(r.jsxs)("main",{className:"main-content",children:[Object(r.jsx)(l,{}),Object(r.jsx)(b,{}),Object(r.jsx)(x,{})]}),Object(r.jsx)(u,{})]})};t.a.render(Object(r.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(r.jsx)(O,{})}),document.getElementById("root"))}],[[20,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.44d022d2.chunk.js.map